大撚獲 報左渣打半馬挑戰組

跑半馬唔係問題
問題係今日自己係海徬跑左一次用左成兩個鐘
早知個陣報預計完成時間報大d啦
而家一個禮拜跑兩次練唔練到
之前10公里用50分鐘
可能太耐冇跑先咁撚廢
唉屌我真係好撚on9

渣ga

到時咁多人 又有乜所謂